而家買MonHunt GU會唔會太遲

Mhxx 未有中文版 未必考慮
Mhw就已經打到白金

係最怕無人連線

MHGU=MHXX

打mh有需要睇中文咩?

你w打到白金都知mh唔洗中文啦
不過你想要多d人連線就mhgu應該多d人玩

有英文都睇得明啦
btw d真獵人覺得唔玩日文唔算玩mon hunt ga

mhgu咪姐係mhxx中文版

玩完world仲點玩得落xx呢d垃圾

玩完宇宙神作mhw之後直情所有其他驚都變哂做垃圾了

2隻我都玩過
MHGU好玩好多打擊感強好多真係似打怪
MHW打擊感好差......

GU啲鬼佬中文台仔應該仲玩緊嘅
XX就真係得返好少人玩

舊作爆血爆到咁先唔自然喎

出數字自然啲

mhxx的話週末都仲好多人，平日就少啲

XX/U難度挑戰 怪物數量 武器風格(玩法) 全部贏曬
W係畫面正 好多細節改到親民左 同埋有生態

自然數

兩隻都有 一隻畫面靚 一隻多龍

見到中文我都比多一次錢
其實自己鐘意XX多啲，龍多啲裝多啲、style又多變化
不過mhw就真係更新咗成個生態

巴打主要想打乜嘢先
當單機rpg咁打嘅話芒亨代代都買得過
如果係為連機就買最新啦

打左排w 畫質感覺完全唔似以前mh
玩左陣會頭早眼花,地圖太大,素材太難揾
我都係鐘意舊個隻mh多d

唔會 始終集合左咁多集嘅精華
好多龍應該唔會過去w
同埋裝備多好多

唔鍾意睇唔識閂

已經買左 GU
集會所HR1 個難度已經難到仆街
一開頭乜裝都無 探索完下個任就要直接打鬼娃 仲要自己得11防
唔係佢之前特典送一大堆藥水 真係唔會想玩落去
（我一直諗緊係咪自己玩錯左次序 但我跟住個表直落打）

太刀個玩法變化好大 上網睇完都係唔識連技 特別用氣刃斬

一般會先做村任(單機)，集任等高手入黎幫拖好快搞掂

如果係初玩/未玩過傳統MH既話建議做村任先, 集會所D任既龍D血會比村既多, 因為係預多人打

太刀既話如果用風格排通關難易度既話就
武士>勇氣>強襲>=跳>=公會

武士就主要係靠碌完之後禁R消耗氣糟黎上刃
勇氣就要儲滿藍氣後用R1睇準條龍既攻擊反擊, 但因為禁實Y就好難死, 所以都易用
強襲就主玩狩技, 落2招絕回慢慢磨應該都冇問題
跳就因為硬直大, 單人個時相對地難搵位俾你跳完再R(由其由無氣刃上白刃), 不過因為易D騎所以都還可以
公會就最考你既技術, 因為唔計狩技既話要上刃就要經過R3同R4呢2招既大硬直(2種方法: R1>R2>R3>R4 or 左右斬>R>R3>R4), 呢樣需要熟識隻龍既動作再搵位俾你出招

個世界有龍屠好自然